【荼毒廢老】點樣先可以令TVB收皮

日日播d報導都咁偏頗
班狗打人又唔播 撩人隻揪又唔播
塑造到啲狗好好形象
義士就係暴徒
班五十、六十後 師奶廢中
無 Critical Thinking 好易信
點樣先可以令佢地短期內收皮？

我無野講

TVB 做新聞無一個無辜

完全扭曲晒新聞道德

我屌你TVB

直接CUT台，睇NOW；
或者學下之前巴打咁，一睇TVB就斷WIFI；

del屋企電視機個台，係router 到block 個domain，

除左Del台 可唔可以對TVB記者施加壓力？

等佢地良心唔過意得去

買定萬能遙控，一係街/茶餐廳見到CCTVB就轉台熄機

呢個可以

申請反紅媒遊行

呢個好
不過短期內最好唔好搞
容易失焦

唔幫襯喺cctvb落廣告嘅商户

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

摧毀佢地所有商業活動，見一個圍一個

點摧毀好多廣告商 唔理照去

我想問下點先可以喺電視度block咗tvb所有台， 我全家除咗我之外全部深藍，日日都話啲示威者喺度搞破話要殺曬佢哋。

急求巴打絲打解答

電視機係delete 啫，佢rescan會搵得返，但個老人家唔識rescan。佢手機上網通常係屋企，所以係router 到 block 已經攪掂